有冇人三四日先屙一次屎?

由細到大都係咁

成日都一個月先柯一次

我1-2日1次已經好唔健康la

我每日一次，你每日堅持有菜或生果落肚就好好多，毒素積太耐唔清有健康隱憂

返工點都會痾一次屎
星期六日就除外

Agree ,如果果排無得痾,keep 住每日食2隻奇異果,好快見效

唔小心負皮左

每日最少一次 最多三次

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

Here
慣左 但係一直都擔心會唔會有咩問題

做左啲咩改變？

我 明明餐餐食菜 冇/少肉

我而排一日一次屎
痾屎最緊要比身體知道個規律

由細到大都未試過有一日係冇屎屙

正路都係食多啲生果/菜 食得多植物就多屎屙因為食得多食物纖維先會有屎屙

上面都有人講食多啲菜同生果就會好好多 你應該見到但走嚟問哩位把打做咗啲咩去改善

姐係你本身唔鐘意食植一物姐

一日兩次，是咪唔正常

潮文主9成生 cancer /壞肝

一日一次好基本
唔係去到中年就好易有大腸癌
諗下香港啲垃圾飲食你就明

我早一次 食完早餐一次 晏就兩次 食完飯一次 臨訓一次

三四日先一次

不過係應該係因為我減緊肥，食太少野
一日一個生果加碗菜

我都係
唔明點做到兩日一次 d野食去左邊

日日都兩至三次

我

真係無急既feel

我一日三四次
用好多廁紙

食多啲蔬菜生果排毒就得，再唔係飲乳酪都有效。千祈唔好買坊間啲咩保健飲品，咩海草精華，真係呃鳩你錢俾瀉藥你飲，分分鐘飲到你腸出血

講開又講，有冇人做過腸鏡檢查？

我都唔明身體出現咩問題

我平均最多2日一次，最長試過4日
強行坐係廁所都無用，成日食乳酪

我飲食都係偏多菜少肉

應該係腸胃蠕動慢，係咪一日入面坐嚮度的時間過多？工作性質？讀書？試下多做帶氧運動

未試過連續兩日有屎痾
一定係隔1 2日
長則3 4 日

岩岩又痾左次屎
但D屎係爛屎
陰公

有冇人點解去旅行會影響到呢方面既習慣

我成日食蕉都係兩三日先有屎屙

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

updated

試過幾日冇食菜冇得屙 然後個肚頂咗幾日
最後一食菜屙咗人生最長嘅屎 好爽

介紹你食beyorg隻益生菌 食完次次都巴巴聲咁出

醫生角度
其實一個星期有一次就已經係合理
唔使咁驚

食咩都假，你試下返下工就自然會日日都有屎屙

大家知唔知食太少脂肪都會便秘

大陸醫生?

我竟然睇晒

一日兩次

正常一日食幾多餐就屙幾多次，一日少過兩次就已經係便秘

超時空肛門

連登都看不到屎

要食大量奇異種籽同西柚加火龍果先去到

日日返公司一定痾返個屎，可能兩次

一日兩次 時間都差唔多

一日至少兩次
講起又急屎

其實好多人個煩惱係反而太易柯屎，腸胃比較敏感，對食物挑剔，出街食啲嘢一少少唔乾淨就要搵厠所

食麥皮又係好易柯爛屎

小弟就係呢種

下世食多d菜

今日全日零生產力睇戲+訓晏覺都痾撚左兩次大大篤
日日都有屎痾 一日一次基本 平時好中意食菜同乳酪 得閒就切橙食 腸胃健康都仆街

如果無肚漲，胃口各方面無事，2-4日柯一次其實無問題

有人180cm, 有人160cm，唔通160cm就係傷殘咩，你成日入廁所硬谷，硬逼自己1日去1次，反而唔好

由細到大都係三四日先屙一次，細個睇醫生試過比醫生問身體有冇咩唔正常
我答日日都有屎屙好唔正常
到依家都覺得自己係因為腸長先幾日屙一次

細個試過甲型肝炎又痾又嘔，入醫院打完止瀉針之後住左成個星期醫院都冇屎痾。
出院番到屋企痾第一次痾屎，痾左半個鐘先痾出黎，好記得舊屎係四方形

以前係，最近食多左菜，日日準時返工柯屎

最健康嘅人係一日兩次

真正既健康係每日1~2次痾屎

同埋D屎要健康屎

得罪講句

樓主應該好重口氣

耐唔屙人會好易攰
一日一屙啦最好就

其實辛唔辛苦？

痾得少可能肚有蟲

返公司痾一次，臨收工痾一次，返到屋企痾一次，沖涼前痾多次 抆屎都抆到屎眼出血

我成日都急屎

去到商場特別想痾屎
唔知係咪因為冷氣凍

我都係
可以一個禮拜都唔屙....
但真係唔急...

一日兩次
唔食加工食品同食多啲菜同生果

一日一次

至少一日兩次
朝早食完麥皮 夜晚沖涼都有

急屎先屙

有冇人去旅行會減少個密度

一日一次
否則肚谷谷咁
用開甘油pump幫手
加埋食日本d健康藥品，軟便的乳酸菌，軟到便便會易痾好多
仲有要飲多d水

我每日一枝益力多
日日有得屙

輕則3日 重則 7天
日日飲益力多
但都冇乜屎要屙

屙出黎個下好撚臭

通常2-3日先有得屙 試過成個禮拜都無

我都係

日日都一個月一次

有無人每日早上返工車程都會急屎
我10日有9日都係咁
有無得調整柯屎時間 日日返緊公司急屎好難受

食多D菜啦

我都係咁 食生果食菜食得多過肉
水又一日1.5L
唔知邊到出錯

記得唔知邊度講過一日三次最健康

食菜唔會屙到屎 食生果啦
日日食一個橙包有得屙

我行埋惠康啲凍櫃度又係咁

返工啦 包你一至五都有屎屙

菜同生果都要
普遍生果嘅纖維都多過菜
不過要上網查下食咩種類嘅菜同生果先多纖維
最多嘅蔬菜係蓮藕同西蘭花
生果呢就番石榴, 牛油果, 熱情果
成年人每日最要攝取25g 膳食纖維
另外就係要多飲水
因為纖維會吸水

所以要多飲水

橙
橙嘅纖維好少
每100克先2.4克
每日都夠25克先足夠

唔係要有冇食咁簡單
係啲屎要夠靚
先唔會難抆

我唔急都去係冇野屙到
我自己都想一日一次

你個口應該惡臭

我每日最少一次有時兩次，習慣咗每晚返到屋企就會去，好多年都係咁
已經好多年未試過肚痛了